{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_018876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "봉화 도심리 고분"
    },
    "text": "奉化都心里古墳 (봉화 도심리 고분)\\n\nファント村は慶尚北道奉化郡春陽面都心3里に位置しており、道路沿いにあります。この場所では、かつて盗掘が行われ、盗掘口は埋め戻されました。周辺には、蓋石や拳サイズの川石、そして滑石が見られます。この地域では、かつて存在した墳丘がなくなり、その長い方向は南北に向かっており、11.3メートルです。短縮された方向は9.5メートルで、現在の高さはおおよそ1メートルです。蓋石は、長さが1.7メートル、幅が1.6メートル、厚さが0.3メートルの大きさです。この石は、石室の入り口と考えられています。石室自体は、長さが4メートル、幅が1.3メートルと推測されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この場所はどこに位置していますか？",
            "answer": "奉化都心里古墳は慶尚北道奉化郡春陽面都心3里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この場所では何が行われましたか？",
            "answer": "この場所ではかつて盗掘が行われましたが、盗掘口は埋め戻されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何が見られますか？",
            "answer": "周辺には蓋石や拳サイズの川石、そして滑石が見られます。"
        },
        {
            "question": "この地域では何がなくなりましたか？",
            "answer": "この地域ではかつて存在した墳丘がなくなりました。"
        },
        {
            "question": "墳丘の長い方向はどちらを向いていますか？",
            "answer": "墳丘の長い方向は南北に向いています。"
        },
        {
            "question": "墳丘の短縮された方向はどれくらいですか？",
            "answer": "墳丘の短縮された方向は9.5メートルです。"
        },
        {
            "question": "現在の高さはどれくらいですか？",
            "answer": "現在の高さはおおよそ1メートルです。"
        },
        {
            "question": "蓋石の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "蓋石の大きさは長さが1.7メートル、幅が1.6メートル、厚さが0.3メートルです。"
        },
        {
            "question": "石室の大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "石室の大きさは長さが4メートル、幅が1.3メートルと推測されています。"
        },
        {
            "question": "石室の入り口はどこにありますか？",
            "answer": "蓋石は石室の入り口と考えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 318
    }
}